玩whatsapp推拉真係好撚無謂

秒回又唔矜貴
慢回又唔著緊

有野搵你佢自然會搵你架啦！

老娘唔識溝仔呀 求教學

推拉唔係講應機速度

得你自己以為玩緊

求屌醒

mute咗佢，唔好check last seen
做盡就delete record

識唔識溝女架
玩text game 做咩用